兩大旗艦對決！Sony XZ2 VS Samsung S9 實拍比拚(節錄)

醬油:

左s9,右XZ2
三星個白平衡

睇疏蕉就知三叔幾垃圾

S9做乜冇撚晒顏色咁

一邊就要睇得到一邊就要對比高

白平衡食左屎

屌講到個光圈幾咁把閉，原來係羊眼圈來

XZ2 終於上下邊細咗 辛苦晒班設計師終於番工